呢日見警察隻手臀個個都好粗

我屌你地啦,成日屌9警察,你地捱唔捱到半年學堂生活呀on9。

打得丁多

乜撚野叫手臀

屎忽手

狗都跑得快過保特
咁代表到d咩？

肌肉肯操就有
但腦唔係

有咩關係

都明嘅
中文咁差又on9嘅唯一出路就係做狗

我屌你地啦,成日屌9智障,你地捱唔捱到半年工場生活呀on9。

臀咁粗做咩？被炳強屌？

胡師傅一個都屌打

有手有臀
腦袋欠奉

屎忽生手定手生屎忽？